反了反了！大好形勢急轉直下 歐巴馬：不要低估拜登搞砸事情的能力

黑馬聞到燶味

奧巴馬同希拉理咁講得應該都覺得呢屆好難做

邊個叫你地踢走sanders

民調數據顯示川普與拜登的支持率並沒有誰特別占優勢

占你老母咩占，佔都唔撚識

一個團體都唔係一個人可以控制
人人都係trump咩

佢地更加唔會揀Trump
呢班白痴都痴線, 當初咁多pro-establishment人選
係都要揀拜登

民主黨仲未搞清現實

後生Gay佬都唔揀
Gay佬至少會吸大量LGBT票
至少一定大勝侵侵

不過點都好........拜登一定大勝

原文係到

不過大多次兒登仔都唔會睇
只會睇標題
仲要係中文既標題

繼續青黃不接

美國689

嗰幾段摸細路女嘅片有冇俾過偽善女權撚問點睇？

親切表現？

其實推個gay出黎都啊錯，最主要係佢夠後生，而家兩個老野係度選

咪又係扮睇唔到

你隻黑鬼仲廢

踢走完都可以揀華倫
不過死都要政治正確揀BLM 女人

我睇唔到 我唔知 我唔明 我唔理解

千期唔好換人住，要上埋電視辯論先

美國行緊憎恨投票制
投對家 唔係投支持嘅人

連登仔仲未知自己登

BLM成功爭取黑人女副總統
黑人最高地位

台灣標準
佔併入占
呢個新聞網係台灣公司

印度/非洲血統

BLM : 個樣黑人就得

放心！拜登一定必勝
燒山都講過拜登贏硬

白人做總統 黑人只可以做阿二 拜登根本就踩住黑人上位 應該kamala harris坐正啦屌

算啦香港個民主黨都係咁
要見到棺材先識改變

拉

push

香港政府仲勁 見到棺材都唔識變 直接落地獄

咁就真係比你搞砸死黑馬

咁你呢句係燈定唔燈？

啱啱睇完巴打

死力架 佢在任果期就係中共急速掘起果期

咪係
明明有Obama黑人做總統
又有Hillary女人選總統
點解一到佢手就倒退 踩住黑人女性上位

可能feel到同中國打硬杖，邊個陣營選中都中伏，所以推d老既出黎做condom je

sanders

認真唔踢走sanders佢最大機會贏

冷靜啲la ching .tw 嚟㗎

民主黨唔識玩
推個 LBGTQ 贏硬

拜登一定勝

政府就算吧啦,連班老泛民都係唔識死, 真係屌都唔知開始點樣屌

搵個黑人做副總統最錯

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

掉鳩返轉呀？
先唔講Biden 老人痴呆
民主黨呢期啲動作真係似玩鳩佢多

個位後生Gay佬
又年輕又有活力
又可以吸大量LGBTQ票
我係男都想投票比佢
民主黨推佢出黎真係可以絕對贏硬
不過原來民主黨寧願食老野

BLM 政治正確大晒

點解班友會推個咁無能既人出黎選

Sanders係communist來

有睇其實Obama 一直到唔想拜登做總統
唔係今時今日
佢認為Hilary 比較適合

不過已經冇乜兒登仔睇原文
仲要係咁detail 既coverage

你問我 我喺經濟上都係偏左㗎喎
但係中共都唔係果回事

佢地預左Biden 唔會做得完4年，咁咪可以俾個黑女人補上囉

拜登必勝

拜登一定大勝

民主黨班金主點會比progressive 上位
Sanders/warren/AOC 呢堆真左翼全部反華爾街反建制

一早屌過啦
拜登仲要因為咁而道歉

睇清楚啦

不過過一個星期後又再多手摸細路

去到呢啲，美國始終係保守
反而歐洲可能選個gay ge出嚟先

真正既communist係好野黎
唔係你認知既communist

本身有咩人

個個都咁講
仲有人信都幾on9

唔識嗰啲咪唔信 正常

金主，商家

仲有無第2句

就佢個health care同social security benefit agenda. 我淨係見到加稅姐

Mayor Pete, Amy Klobuchar, Michael Bloomberg

其實kamala Harris 都算係

Biden 贏既最主要原因係South Carolina 既primary
多黑人票
High Name recognition

呢d都係美國政治101

邊個係後生GAY佬

Communist係好野
想像都好美好架
毒撚嘅imaginary girlfriend都好正架
不過唔work咋嘛

agger
之前睇左Ben Rhodes本The World As It Is
都有complain Biden成9日講野離題同9up
不過politico篇野話Biden people skills好d未嘗冇道理
Obama & Clinton呢d離地elite會成日覺得人好9蠢

你有我咪有

Democratic socialist 呀
類似北歐國家咁

不過佢最on9都係認為共產國家如支那古巴等令到低下階層富有

但完全無視極權國家統治既後果

Mayor Pete 呀

傻啦，支共近排至出口術扮屌pedo登，等班天真美國人都以為pedo登上台唔會favor支那，諗住用來界班反支但又反侵嘅票搞分化。

黑鬼馬只係其中一個口舌

Just a utopia

Biden一定贏硬
Biden一定贏L到開巷

拜燈

因為做唔到嘅嘢你最美好

咁貴黨又出佢

楊天命話trump輸緊喎

共產緊係好啦
直頭完美

問題係違反人性根本無可能achieve 到
哪怕一半都做唔到

大鑊飯，人民公社呢d肯定唔係我哋認知嘅communism

總之所有失敗嘅communism都唔係真正嘅communism

出口術告急咋下話
拜登必贏

你咪偏右 冇錯㗎喎
可能你賺錢多唔想交稅啦

加稅加福利咪偏左
中國式左派咪加稅唔加福利
不過美國health care 真係垃圾嚟

屌 佢自己煲到咁撚大嘅
老實講就算俾佢做到總統
班黑鬼唔停繼續放火打劫
周圍拆雕像又喺度搞黑人至上嘅話
佢咪又係派軍隊鎮壓
唔通真係成個美國都變Detroit咩

沒有任何一個共產政權是正常的

力架同希拉你有冇做過愛

民選架
尊重民意

有

鬼妹仔性格 冇事

掃定香檳

從贏trump既角度，一定係叫廢老左癌桑德屍去選，可惜聞屎黨班華爾街大佬唔鐘意左癌，會影響自己利益，夾硬推biden黎選。

biden亦唔似想做總統，佢只係似俾中共拎住十一哥d相要脅佢出黎選，照睇biden只會繼續搞屎棍等自己落選。

日日返工坐車都睇 Politico 同 The Guardian..好過打機

民主黨人成日扮晒progressive，但真係progressive既人又唔俾出，出埋希拉筣拜登呢d老屎忽玩鳩選民

除左屌侵玩分化仲有咩方法留到班後生選民

Gay 佬配warren贏撚咗啦

台灣多用「占領」
少筆劃都唔代表係殘體

最正係條女liberal 皮Republican 底，送咗n個 黑人去坐監 San Fran d leftard 一早屌哂皮

其實佢上年老早就勸Biden咪撚選, 有報導話同佢講"You don't have to do this, Joe. You really don't"

講到Obama成個小氣鬼咁

篇嘢似係想踩Obama，吹奏China Joe

肥仔奧依家繼續玩大佢
反支環境冇得返轉頭

心水ching

其實就算唔陰謀論話Biden親共同細路女（我覺得呢啲argument太cliche唔會入到liberal腦）
佢都大把嘢俾人拎到出黎講
做Senater果時ban過台灣防衛加強法
又pass過啲為人詬病嘅acts
中間到不得了
佢做總統可能唔係似FDR同LBJ
係似樣樣野都下放哂下面去做嘅Ike

不過佢的確因為咁樣所以以前嘅republicans肯搵佢傾計做deal
但依家個政治氣候仲可唔可以俾佢咁做就唔知啦

BLM可能會話黑人坐正拜登做副

嗱，唔鍾意咪quit咗佢囉
唔好投拜登，投白票
你估呢個時候白票會益邊個

唔好比佢地再spin過去玩送中碼，邊個再講就剷佢地叫返佢地搞防疫衛生認證！

20蚊張同建制唔該唔好再推個責任比人，餐廳商場應該攞「衛生碼」，唔係要人攞送中碼食飯！

唔做即係種族歧視

個tone咁支那feel,露出狐狸尾巴

Sander係唯一有機會打救到美國個垃圾醫療保險問題嘅人

外人唔會明美國醫療費用係幾咁恐怖

屌 踢走佢果陣撚有武肺咩

咁所以就要整個拜金出嚟囉

習幻幻

認真，黑馬再出黎選OK?

吾系你條廢物會搞到宜家咁？

講真黑人落台前都有部署下搞支那嘅

*Socialist

咩偏右唔偏右 我偏我自己
加稅啲錢我拎來買袋唔好
阻我shopping

佢想共我買袋嘅錢！

分分鐘 democrats 都唔想贏先推 sleepy joe
費是搞衰自己同支那啲既得利益
係啲戇鳩白左要盲反trump

叫佢地射俾細黨囉
又有 green party 又有大量socialist party
實有一個啱佢哋

兩屆啦

奧巴馬心諗
你都老人痴呆選乜撚
唔係當年我照住你你掃地都無人請

真心覺
而家biden 一出嚟就有批bernie 嘅支持者衝去射俾細黨

五毛狗反台灣中文？

Biden = Condom

Creepy Joe : 小習！我要進來了

應該派猩猩老婆去選

你知唔知 communist 點解

*social democrat

唔係話最多連續2屆，但隔左侵一屆再選唔得？

真正嘅 communist 係永遠都實行唔到
要信不如信 UBI

牙買加=非洲

不要低估拜登搞細路既能力

發生乜事

係佢地眼中

痴呆> 侵 > Bernie

基督教國家難講

冇
所以一直都有過半嘅美國人認為要有major third party

source:

認同
如果香港初選有人提倡ubi 我都會投
可惜就係冇

點會有
係都台灣先
香港咁撚落後
連民主都冇談何 UBI